區選大敵！！！對付民建聯新招

區選提名左 好快各區侯選人都會出黎擺街站

有見於民賤聯成日同街坊抹黑我地手足

如果各區有街坊見到民賤聯既人擺街站

就大大力屌落去 同時 上自己區TG谷吹雞叫人落黎

屌撚走佢地 唔好比機會佢地抹黑手足同爭取票選！

同時 要小心一切自稱獨立侯選人既提名人

以大角咀 大角咀區民生關注會 tktdrlcs 鍾澤暉議員 為例

他本人背景是 西九新動力 而西九新動力主席是 民建聯梁美芬

見下圖

即是他本人是民建聯一人

推1

推2

推

推3

請幫忙

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我認為可以鬧同圍，佢出黎擺得街站就預左聆聽民意

推4

推5

推6

無見過佢地落區

[區選] 每日更新，18 區所有候選人提名

係嘅話過黎認下人先

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

雖然保皇係一家
但梁美芬係經民聯

是但啦 都係果班含家產嫁啦

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐